[ 救義士 ] 救義士，係要喺義士定罪之前完成革命。

義士被捕固然可惜，但一日未定罪，一日都只係擇咗名。

要真正救義士，除咗搵律師，就係要喺義士坐監之前完成革命。

願天佑吾國，
光復香港。

光復香港，時代革命

push